poly三寶trans酒管

上個暑假實習完發覺揀錯科，想問Trans酒管既機會大唔大

有人唔做去做狗

點解咁講

傻撚咗

2018年去到10月終於有個好笑d既笑話

咁睇唔開
幾多人想酒管tran三寶

讀得唔開心想轉行

三寶唔讀轉去幫大陸人酒店執房

係trans都唔好trans埋啲垃圾丫

不如你grad左再去做酒店工啦

利申：轉行過來人

認真點解講到酒管咁差既

一個中五都入得行既行業，你仲就去tran，傻撚左

On9

因為酒管grad都係要做傳餐執房搬行李
三寶就似返個人

FYI 見過人酒管grad咗都走去讀返個2nd degree三寶

Hotel man.廢架
讀完都係f&b，執房，前臺(呢3個位唔洗大學學歷)
其他後勤部門咩acct. hr. marketing etc.
係讀hotel man.會有教，但行內傾向要一個讀專科h r/acct/marketing etc.都唔想要個讀hotel man.咁雜/唔專科出身嘅人

如果屋企好有錢，trans酒管瘋狂食女係爽嘅
除此外諗唔到其他原因

Ching讀酒管？聽落好有insight, 我上poly個網佢仲寫到grad左前路一片光明

一片光明嗰啲通常係入到MT programme, 或者再補其他學歷

實習完覺得自己唔適合對住病人

係我讀埋佢
酒店有手有腳都做得

不如你試試翻酒店炒散
我諗你更唔會想對啲19客

辛苦啲姐，捱埋佢啦
三寶話晒都係專業人士，人工高又穩定
除非你屋企好有錢啦

唔好轉 學樓上話齋grad左先做酒店工都唔遲
我自己就好後悔jupas揀左文科 冇操作專科
讀就讀得開心
但始終要面對現實 依家plan緊pg讀返啲搵食科

結論： 千奇咪撚轉 佢梗係話自己個科天下無敵 但往往係最top個批人先做到 仲未計connection 三寶就煩少好多依啲野

*冇揀到專科